如果你條女係高過你

你會點？

最多接受到你條女高你幾多？
定係完全接受唔到

識得有個朋友得158左右高

如果佢都唔介意 我介意d乜

不如擔心下溝唔溝到女好過啦

接受到
完全接受唔到

講埋接受最多高你幾cm

咁假設你要溝嘅女係比你高
你夠膽去馬？

差5cm內應該都夠膽

我個fd之前都溝到條高過佢既女，除左間唔中笑下佢之外都冇咩特別

你朋友⋯

數字上睇落好似好少
其實5cm實際好似差幾多下

利申 16x
唔使望我

條女都唔介意，你介意咩

158係到

首先要搵到 其次在理高幾多

會成日聽到條女呻無得著有踭鞋

男同男差5 cm都明顯睇到幾大分別，男女差5 cm都幾多其實

幾歲 應該仲有機會嘅

巴打有無多啲事例分享下

探討下香港矮拎仲可以點溝女
出親街見到啲女除左啲阿婆阿嬸其他真係大部分都有165
港女越黎越高

你接受唔接受到？如果你條女高你5cm

方便坐蓮啜lin

我反而想問年紀

佢唔介意我都介意啦
想挨下博頭都唔得
利申 170絲

daniel radcliffe都係得165cm

23
不過已經睇開左

身高問題應該不大
只係自己冇把握好機會

樓主你得158真係差左啲 起碼都160先叫正常

利伸160

係愛得一個女人就接受現實

任何情況，高幾多都可以

最多高十五cm...
再高就好難錫

我都想試下另一半高我半個頭

事實高佢一個頭

矮撚注定要配肥婆

有fd 16x 矮過條女 出街俾人當做佢細佬
同佢講：咁好兩姊弟一齊行街呀

但係出親街真係依家後生嗰啲都基本係165左右呢個範圍

佢18lu

矮你5cm接受到？

咁佢呢個高度係白種人咪等於香港150嘅男仔

好難講喔真係
現實啲講句女仔大部分都係外表合眼緣先會深入了解

巴打試下操大隻啦 睇落好啲 但係唔好大隻到成個人好臃腫咁 有啲肌肉線條就可以

利申 我16x
嗰個我朋友黎

btw你幾多歲

其實我覺得160都唔係正常囉
起碼俾我去到167 168都好啊

心理質素好強

15cm好多喔
已經唔係錫唔錫嘅問題
講真呢個世界好難唔在意外界評論
高你5cm已經有閒言閒語
男仔心理質素弱啲都真係頂唔順 係怕自己廢保護唔到條女 一行過黎第個男仔高過你 真係wow

15cm，佩服ching可以忍到

你係絲打？
介意講你另一半大概幾高？
想了解下女仔對男友矮過佢係點睇
客觀地，唔好講嗰啲愛就唔介意嗰啲野先
想知客觀事實

王祖藍

兩個差大概幾多cm

接受唔到
一定要高過我

但都溝唔到
本身我已經唔多覺得我應該係保護人嗰個
除非真係關乎生死要擋子彈

我有個男仔FD 得150CM
仲要好毒,成屋都係高達模型...應該唔會溝到女

可唔可以講解下女仔對於呢啲嘅觀感？
起碼知道點解一定要高過 矮少少都唔接受

邊個話一定要溝女
唔俾女溝佢？
再唔係佢溝仔都得

btw得啱啱150都好大鑊 佢幾歲？

即係你係絲打？不如講下你對男友矮過你嘅感覺係點
最多接受到矮你幾多

其實高就算自己少少 人地睇落已經係平排
仲要矮過自己既話 自己接受到
社會都接受唔到
雖然話使咩理人點唸姐
但係父母親戚一定有野講

5-6cm啦
佢最初同我講我都覺得唔太多
但實際睇落真係差好遠

所以講到尾其實都係因為外界評論
咁就你自己而言，假如外界無閒言閒語，係支持你嘅，咁你又接唔接受到？

身高就係咁樣嘅一回事
真係數字上唔覺多
但係兩個人拍埋 加埋身形各樣嘢，如果你係生得童顏就仲撚大鑊
成個細路仔咁

係架
如果無閑言閑語 唔會話一定接受唔到
但係都唔想 始終高過自己先有個種被保護既感覺

咁原來最主要女人都係怕外界評論姐 自己就唔會話太過介意

咁保護嘅感覺用大隻黎搭救女仔會唔會覺得好啲

甘大隻點都好過又瘦又矮既

唔介意，我仲想有條女高我少少，我鍾意長腿，但香港真係冇咩女高過米8

18歲 159

再高真係巨人 我172

人生瞬間充滿希望
即係大隻啲女仔就可以接受到

奶爆佢對腳

ching你幾高？
咁你都接受到

160 都無

有錢另計

點算啊 巴打
係咪真係要斷骨
我都想生高啲

其實有咩問題
仲有征服感啦

172完美身高啦 望落整體觀感好正
btw172再高都唔會係巨人 好正常呢啲人好多

講就咁講
真正溝到嘅時候可能自卑感仲大

唔好話女高過男
有個女仔friend，佢165左右，我話我172佢都串我矮
真係唔同人有唔同睇法

175 最想有個170 左咗嘅女友

米79

分9cm俾我啦

大隻d係好過唔大隻姐
唔代表大隻d女仔就可以接受既

之前有高過自己既女仔鍾意自己 不過過唔到自己個關 冇一齊到

咁證明你本事

慘 玩地下情囉
無人可以評論你地

咁你男友幾高

31歲

180 高瘦型

係條女高過我會係巨人

相差2cm 內

咩年代呀重覺得女係要比男保護
石器時代咩依加

d 女打死你都仲得

我鐘意條女高過我 有成就感

放棄

唔介意 我男友都同我一樣高咁上下
佢又係大大隻隻 日日去做GYM架
利伸：163cm

我唔會同高過我嘅女仔做朋友

米八女呢到呀唉
都唔到我簡 矮過我接受到都無人肯
因為真係巨人身高 瘦都無用

巴打幾高

175

2cm 再高就不了

岩岩好米8 米85都接受到

屌

我185cm
想試下190cm高妹

有女揀連登仔先算啦

185啲空氣係咪清新啲

如果佢158妳會點

180 唔介意嘅分15cm俾我啊 我幫你啃左佢

咁有無仔溝你啊嘗試？

完美身高黎

你條女高你5cm睇落其實好似高好多㗎喔

痴線 心理質素咁強

其實鍾意真係唔會介意咁多
同埋巴打應該有做開GYM? 大隻搭救啦

無喔 淨係打籃球㗎咋
不過其實香港地好難唔理世俗眼光，所以好難話鍾意就唔介意，尤其香港男仔咁要面，心理質素弱啲都頂唔順啲閒言閒語同俾人講
至少好少女仔好似你咁唔理世俗眼光

btw介意透露下你地兩個大概幾多歲？

大隻真係睇落成個觀感無咁差咩？
會唔會話大隻啲會望落個身高差距會縮細左

唔會啊 雖然我男友唔高 但係個個都話佢好大隻
Btw 我22佢24喇

小朋友屌大姐姐就爽啦 最驚佢介意

侏儒就唔好學人溝女啦
利申如果男女一樣高都唔太接受到 (個女仔有時著高踭/厚底就會高過自己) 個人認為男起碼高過女5cm

不過最近成日係街見到啲靚女拖住條柒頭,好多時條女都係高過條仔

有乜好介意
你嘅感情基礎建設係身體質素身上？

考慮後代既話可以有咩所謂
生得個仔矮既大家都唔開心

條女又高又靚，成175cm
條仔就好柒又矮得160cm
點睇

藍字絲 177
其實大家一樣高 矮我兩三cm都冇所謂
更多時候係人地介意多過我介意

我地圍爐取下暖啦唉

我應該會接受唔到
因為我都成183
btw 其實我架話會中意啲有番咁上下高架女

我18x，女友17x
其實身高都幾重要，佢有講過好鍾意我由上面望落去／挨膊頭／要gut高先鍚到我etc
如果比你同佢一樣高，呢D都做唔到啦

紅絲177 高條仔2-4cm
雖然望落去平排 仔細望都會睇得出
點都有少少介意
一齊2年 本身佢同我一樣高
後來唔知做乜又扯高左
高妹好慘 出街成日比人當異類

你知唔知利申點用法

我174 男朋友170
就咁睇都見到我高佢少少
係會有d人人話嫁喇 邊理得咁多
大家都唔介意咪得囉
唔係連鐘意邊個都要比人管啊

人地開心咪得 有咩點睇

我自己175
男朋友160
相處得好開心 係有時街啲人會望下咁 其實都唔會點理

如果介意既,根本唔會做到我條女

我地一樣高算唔算

可以企喺到屌

唔係囉 啲仔明明矮過條女又成日ff自己一樣高
自欺欺人

你男朋友幾敢
點開始，邊個表白先

「識得有個朋友得158高...」
樓主，你的朋友就是你下話

我之前男朋友同我差唔多高，冇咩既，岩眼緣啫

樓主利伸左16X

大家都有嘅 未開始個陣會成日我去邊都陪我 又晚晚傾電話 跟住都feel到大家有意思 諗野個啲都好夾咪一齊囉 都一年喇拍左

加油呀
佢同你一齊其實真係需要好大勇氣，好愛你先一堅持到旁人眼光
希望你地身邊既朋友家人會支持啦

我覺得180先係完美

大隻都無辦法係視覺上縮細個身高差距
望已失

呢啲說話邊個唔識講 至少係香港大部分女仔都介意
事實勝於雄辯

咁呢啲無得講㗎喔
咁極端
好彩我16x而且超級靚仔 ，好似係
矮仔多靚仔

我163, 個ex 差唔多170 到啦， 女仔來講算高， 冇咩特別都係咁拍，係佢重過我所以辛苦D lo

我發現高既女仔係唔介意矮既男仔，但矮既女仔好多都要求男友要180以上， 唔知咩心態， 我就冇所謂，有人鐘意就拍

btw成日係街見到高但係7頭拖住條靚女

我都想要個高嘅女朋友
可以挨膊頭

駁唔到 搵嗰DNA好少少嘅都係人之常情
利申：身體質素差

我唔會識條180up既女

178高
唔介意條女高過我
因為高得過我都高過唔小人

我會好自豪
利申： 169 女友170

咩係藍字絲？
同埋點解見到啲人嘅user name有啲紅色，有啲藍色，有咩分別

男仔通常都介意㗎啦 就算係好鍾意你同你一齊左啦
個心都係會有種自卑感

分7cm俾我

咁又唔係個個女仔都好似你女朋友咁鍾意呢啲
不過想知巴打你父母幾高 有無飲開奶 做運動嗰啲

4cm唔少野㗎喔 實際望落係差好L多
點會平排啊

點解香港咁L多高妹
都話左依家啲女已經高左好多啦 後生嗰一代
邊條友話依家啲女矮㗎屌

介意講下話你地嗰啲係你邊個黎？
同埋你男友有咩反應 感受

btw屌佢老母又唔係高好撚多咁都有聲出

15cm 高好多喔
你男朋友又忍到嘅？有無唔開心㗎
我覺得可能係表面 佢有時都會心諗點解自己唔生高啲
btw你又會唔介意嘅？

言下之意，巴打你幾高？

唔明你想講咩

屌你咩
真係我朋友啊
咪再質疑我

其實我都唔知係咪158
總之百分百唔過160

啱啊 同意上面講嘅
一方面其實兩個決定一齊都好唔容易都要勇氣

180已經好高
172到175已經係完美身高，整體嘅比例非常好睇 無論肥定瘦係呢個高度都係不敗之地
除左癡肥同太瘦

巴打幾多歲？

各位有無諗過要增高，依家，將來，或者以前

你心理質素好強 唔介意人講

一齊增高巴打

1cm姐
好難睇到分別

矮仔成功增高嘅巴打絲打們出黎講幾句
等矮撚們取下經

但我都成日覺得自己好細份 唔知係咪骨架問題
呢幾年做咗gym好好多。但一拍埋去啲180+度即刻

頭頭一齊佢都會介意 我個人又好少理其他人好快習慣左 但佢成日都話佢好自悲覺得自已襯唔起之類

睇你幾多歲，做多啲運動、跳多啲、做引體上升、飲食均衡、飲多啲奶、做完運動要拉筋，拉多啲，最重要係夠休息
15-16歲記得果年由165上到173

不如死咗佢算

冇咩壓力 唔好咁多野諗 簡單啲 個人認為有幫助
啲屎忽鬼唔知點解尻下尻下生到咁高

企係男方角度睇既話，可以的話盡量俾佢感受到你既愛，你對佢日常既關心。
最重要既係俾佢感受到你係需要佢，展現到你柔弱果面(嗲下佢/讚下佢/問佢不同意見etc)，等佢自覺做翻男方角色去保護翻你。
可以多d同佢分享日常生活趣事/難處

希望幫到你地，加油呀

雖然高好麻煩不過我已經習慣左 唔會分俾人

即係話你一開始見到個女仔高過你
介意既話就唔會同佢發展成情侶,就唔會有介意自己條女高過自己呢個問題既出現
如果你見到個女仔高過自己,都仲繼續同佢發展成情侶,咁你應該都唔介意佢高過你

已經成功解決 佢依家好招積 我直頭比佢食返住

樓主請自貼

口硬心軟姐 係錫你咪得囉

有無諗過係唔識襯衫嘅問題
有時著衫會顯到個人好瘦
食肥啲試下

其實呢啲正常表現
始終差15cm唔係少野
如果處理得唔好呢個係一個好容易分手嘅導火線，睇你最後一句就知 平時可能相處會麻煩啲 show多少少自己啲缺點俾佢知其實佢好多野都可以好過你 等佢唔使為身高再自卑繼而成為分手導火線

因為男高女15cm已經好多，更何況依家講緊嘅係女高男15cm

你係咁樣做？
btw年齡應該係睇骨齡
豆奶得唔得？網上講牛奶會比較容易生癌，豆奶先係最適合人類飲用嘅奶品黎 只要飲高鈣豆奶一樣可以達到功效？

同埋巴打你父母幾高

咩叫9下9下

壓力真係，唉，個人太多野要煩要諗啦 呢樣無得改善

好自私囉絲打你
又話180好唔開心咁
等巴打我幫下你手嘛

其實我都無特登讚佢乜乜乜 純粹我覺得佢係好好嘅人 又有叻嘅地方 好自然地show到比佢知 而佢都會感覺我係真係愛佢 自然地就唔會再諗外觀上嘅野 什至有時覺得兩邊關係無特登諗邊個係男朋友女朋友 有時我仲似仔

你個名同你講緊嘅野

但係有時真係好鍾意都無辦法嘅 介意vs鍾意

點招積法
分享黎聽下 你係點解決㗎？
一句說話打返沉佢

自問襯衫其實唔錯 拍埋去矮過自己嘅係贏曬
可能係我唔知足

又未去到超級靚仔嘅
我覺得順眼ok中上樣

不了 費事傷眾巴打嘅心

識媾先媾高妹，征服到高過自己既女人先係男人典範，嗰種霸氣無人能及，旁人笑你但暗裹會好羨慕

攻方

老豆老母都係米六
老豆仲矮我爺少少
所以我都已經好好
不過我鄰居仲西利，佢老豆應該有侏儒症，老母應該不足米六五，仆佢個街高我成個頭

教我襯衫啦巴打
見到好睇嘅衫但係又好貴
有無啲無咁貴嘅衫又好睇
巴打通常邊度買衫

成日洗我做野 又成日發我脾氣 不過都係情趣黎嘅
頭頭我會成日係大庭廣眾攬住佢 見到人地望啊笑我地我會再做得高調啲 總之有機會就煩住佢話佢知我鐘意佢

你個名

有個細個一齊玩過嘅死肥仔，(依家係陌生人)
早排見佢同細個一樣淨係識去網吧打機，仲係咁撚肥，仲係尻下尻下咁 但係大左成幾個碼，起碼有米九
所以覺得冇壓力真係幫到長高

屌佢老母咩
父母分別16x 15x
我點算 仲有無機會
高得好似好慢
由細到大都比同年紀嘅高得慢同矮
點算

btw巴打父母都係啱啱好160定接近170？

巴打你都係做足你自己講嘅方法？

btw你鄰居父母都係女高過男喔

得閒幫你問下王祖藍

幾幸福啊咁樣

不過有個問題想問你好耐 咩叫頭頭

睇黎要增高就要食多啲m記

頭頭＝初頭 SOR慣左咁講

同男朋友嘅慣用語？
照咁睇絲打一定係個活潑爽朗嘅女仔 唔怪之得你男朋友可以克服所有野同你一齊

爭幾cm，一開頭都仲會買爭高鞋墊著下
拍得耐就懶了 依家都就結婚了

係我自己講野成日一舊舊
佢成日會笑我ON9囉

其實自己着衫好簡單，黑色白色啡色灰色
平時真係唔會着其他好鮮艷嘅出街，
夏天咪一條短褲唔好長過膝頭 最好就過你大脾一半啲啲 之後加件鬆身白T，因為鬆身白T如果嘅話可以顯得自己個背大啲 遠望都高大啲
冬天都只係黑色長褲貼腳嘅 黑白灰尻襯 最重要係有對比，例如白襯灰或者黑襯白，再唔係就全身黑色不過會顯得有啲瘦 所以會加條頸巾
鞋我都唔係成日買 唔會睇邊隻款式最新最靚
會諗邊隻款最平最易襯衫
黑色白色灰色呢啲衫HM最多啦
白T買Giordano嗰啲 冷衫求其搵啲男裝鋪平平哋入去執下滄海遺珠算
個人見解唔好笑

做足架 做完運動兩個鐘內食嘢 食好多野
不過讀緊書冇乜嘢諗可能因為咁囉
返完學再練波練完波做gym之後就坐車返屋企食到天荒地老 個個星期都係 可能就係因為咁所以高到

用高度來揀另一半，有冇再膚淺D? 係好仔高矮有咩所謂， 唔同高妹搵唔到高過自己就永遠唔拍， 或者搵到個好仔但矮過佢都唔拍咩？ 咩㦬輯？

你未計對高爭鞋

同高度都已經有少少壓力

我180 條女高過我就應該係model級 我介意啲乜？

基因決定一切
後天其實佔好少

同埋
高有肌肉>高瘦撚>矮有肌肉>矮瘦撚>小拳石
如果生得矮就做多少少運動
點都有啲分加
當然靚仔最緊要

當然我唔排除有女仔唔介意啦，但據我所知既女仔好多都想小鳥依人下
我係父母都矮過我，做運動係青春期打得多D波囉而家做GYM多

靚仔最緊要？乜唔係高度最緊要咩
你係絲打？

29, 冇諗住要增高啦，家族都係矮既咪認命，有時我覺得反而矮會搵到真心鐘意我份人唔係我外表既女仔

巴打幾歲？
有冇兄弟姊妹 係咪都唔高？

咁我成世都矮咪要介意人講而成世都唔拍？ 拍拖既係我又唔係佢地，怕咩人講，就算講我覺得都會係讚我叻仔搵到個高過我但好既女仔。識有男仔矮過我既照樣有得拍仲出軌添， 老實講高既女仔好少用高度去揀男仔，反而會睇性格內涵

咁每個女仔都有自己擇偶條件既要求，但我覺得堅持要身高咁都係睇外表多，多數欣賞我既女仔都高過我， 矮過我既眼尾都唔會望我一眼， 我諗佢地唔想將來仔女都矮掛

接受到，高過我都得

177cm高

巴打真心支持你
我都唔高 條女都係矮我少少
但你最後嗰句講得好啱
反而識啲好撚矮嘅女成日話要條仔180
心諗高你咁撚多 喺條街錫真係辛苦到仆街 可能啲女好enjoy

靚仔 不過好似小拳石咁果啲就sosad

個妹而家中二，米五都應該冇。
成個家族我最高，我媽果邊高啲，不過都只係得我老表一個高過我。頂 講起就嬲 老表又係毒撚
點解咁高 成米八幾

我已經米8 間唔中重見到有d女高過我

恭喜巴打

褲嗰度係咩事 你確定男人老狗著過一半大腿嘅褲
好gay

我讀緊書都已經好撚多野諗
我懷疑我精神方面有問題

基因係重要，但唔係唯一
你睇上面巴打講嘅同埋佢鄰居嘅情況
我覺得咁多矮父母生高仔女都好有可能運動飲食儲身高返黎
睇下啲日本仔以前幾矮，改飲食習慣後依家啲人平均幾高

利申 想生高啲

講到尾都係樣子問題

你父母兩個都有接近170？
可唔可以講下你啲飲食習慣，作息時間，運動嗰啲
我講緊你青春期飆高嗰一段時間

睇下差幾多嘅
如果差些少 其實無乜所謂

我意思係長過大脾一半，但唔過膝頭

兄弟姊妹都仲係高緊嘅階段，仲細個
我父母兩邊嘅親戚 兄弟姊妹都係正常有170左右
得我父母係15x 16x
我依家17歲 就快18 仲有幾日

你幾高巴打

識諗嘅女仔咪會咁
奈何港女係唔識諗

最後一句嗰度，男仔矮高妹幾多？咁多對你識而又係咁樣嘅情侶黎講 大概男仔係矮幾多

佢哋周圍啲人無閒言閒語咩

咁係因為你本身已經好高 唔怕，條女高過177只可以話佢真係太高
點同我地呢啲，原本身高已經矮俾人話依家仲要搵個高過自己嘅，唉

多得嗰班大陸人係咁傳曬啲乜春最萌身高差過黎囉 搞到啲港女150都仲想要180咁撚高
成30cm
仲有嗰個乜撚野 大大與小妹啊

認真矮仔真係多靚仔其實，而矮又靚仔先係真正靚仔
高嗰啲只係樣正常又有返咁上下高就俾人叫靚仔男神，一高遮三醜

佢哋點搵另一半

毒L要咁高做咩

巴打父母 169？

最多接受幾多

啲人都好似一半一半咁喔

接受唔到嗰啲究竟係巴打投定係絲打投票㗎

如果條女高過我，拖出街好自豪，理鳩你地點諗

可能矮既人會特別介意
我啊哥米八，佢條女同佢一樣高，佢反而話如果佢條女再高啲佢會仲中意

玩69女上男下一撚流

條街咁撚多矮妹係都要溝其他既
與其擔心咁多不如識多啲人搵矮妹
你點講心入面都係會唔舒服
利申17x 女朋友矮我20cm

問題係鍾意左高過自己嘅可以點
根本無得揀

btw 個名紅色 藍色嗰啲有咩分別

兩個都係160呀

咪就係 屌佢老味 表哥又係咁 鄰居又係咁 都唔知啲毒撚做乜鳩生咁高 好嬲呀

我咁靚仔就要甩頭髮！

你的朋友就是你

巴打請追po